{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076647",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벅벅"
    },
    "text": "ソウル特別市鍾路区ミョンリュンギル48に位置したボリボリとオリジナルチーズバーガーは、味とサービスに本気な店です。運営時間は平日は11:00~22:00であり、土曜日は11:00~22:00、日曜日は13:00~22:00です。メニューは多様に準備されています。主なメニューはボクボクとドブルボクで、価格はそれぞれ6,700ウォンと8,700ウォンです。バーガーとともに楽しめるサイドメニューにはオリジナルフライ、ケイジャンフライ、ホットウイングが提供され、それぞれの価格は2,500ウォン、3,500ウォン、3,500ウォンです。飲み物はコーラとサイダーがあるが、それぞれの価格は2,000ウォンです。また、多様なセットメニューも用意されています。ボリボリとセット、ドブルボクセット、ヘスィボクセットがおり、価格はそれぞれ11,000ウォン、13,000ウォン、12,500ウォンです。特にヘスィボクとは、トリュフないでくださいディピンソースは美味しい組合を作ってくれます。利用することが時注文を円滑にするためにメニュー及び価格を予め確認してください。ここをオリジナルチースバーガーでは味とサービスに本気な店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボリボリとオリジナルチーズバーガーはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区ミョンリュンギル48に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00~22:00、土曜日は11:00~22:00、日曜日は13:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューはボクボクとドブルボクです。"
        },
        {
            "question": "ボクボクとドブルボクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボクボクは6,700ウォン、ドブルボクは8,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "サイドメニューにはオリジナルフライ、ケイジャンフライ、ホットウイングがあります。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルフライは2,500ウォン、ケイジャンフライとホットウイングはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "飲み物の種類はコーラとサイダーです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、セットメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "どんなセットメニューがありますか？",
            "answer": "ボリボリとセット、ドブルボクセット、ヘスィボクセットがあります。"
        },
        {
            "question": "セットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボリボリとセットは11,000ウォン、ドブルボクセットは13,000ウォン、ヘスィボクセットは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘスィボクについて教えてください。",
            "answer": "ヘスィボクは、トリュフないでくださいディピンソースが美味しい組合を作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "注文する前にメニューと価格を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、円滑に注文するために事前にメニューと価格を確認することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ボリボリとオリジナルチーズバーガーはどのような店ですか？",
            "answer": "ボリボリとオリジナルチーズバーガーは味とサービスに本気な店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 536
    }
}